所有自稱小妹嗰班偽娘全部要俾人打patpat

等小妹用碌鳩教訓你班死變態

唔好打小妹啦

輕輕地留名

靜啦 好煩喇

你好煩牙 吾好再扮女人得吾得

牙你老母 吾你老母

又提人老母.而家D小學生真係冇家教

嗚～小妹屁屁痛痛

冇人想打

吾巧系小妹個post 搞樹

你又唔係阿婆 你妹乜嘢

波台黎講 你地都算低質得嘔心喇

梨吾巧再入黎，吾系禾叫管理員

走咪走 你唔好比我再見到你